有冇人訂左現代i30 fastback n

睇片越睇越正，性價比唔錯，渣開10幾年既本田cl7r，心思思想換

性能好 薯仔樣

唔算薯啦，灰色都幾惡下

換，燒鴨價錢，龍肉味道

係嘅，屎忽肥左少少

係驚韓仔車快壞，過保就壞到仆街

佢d電子野係幾正🤤

香港有得訂？幾錢

$358000 棍仔

好正咁

呢樣真，過5年保先黎壞

電子野好玩，幾個模式過百配搭

要天窗加1皮

而家訂要6、7月先交車

呢隻藍色都正

好似focus

我真係諗唔明... 點解佢每款車.. 都係衰係個屎忽度...

Fastback 是咪輕過hatchback

重幾十kg

點解既

有尾箱正常都重d啦
不如買2手i30n啦
平10萬

有無平咁多
我見好似二手好似好搶手

我鐘意fastback多點，感覺高貴d

28car見30個有，但好小盤，平十萬暫時未見

屌你老母買架fk2仲撚正啦

仲fk2
等多幾年買2手fk8啦

Fastback真心好j 個樣好惡
不過港女唔識欣賞

成部萬事得咁....